amazon us us 買野問題

我入左完信用卡NO
佢無叫我入安全碼
佢手扣到數嫁啦?

扣到

仲以為一定要用 安全碼真唔安全

我係用oe play張卡

唔知又得唔得